# novel

- cover: https://images-fe.ssl-images-amazon.com/images/I/61pv6OYvgNL.jpg

## preface


```
結束神山之戰後，始一行人伴隨莉莉安娜等人，搭乘飛空艇『佛爾尼爾』前往帝都。這時，同行的光輝心中有個煩惱──為什麼始那麼強，卻不『正確地』使用力量？半途，始遇見與帝國兵戰鬥的郝里亞族，得知費雅貝魯根正遭受魔人族與帝國兵侵略。前往荷魯夏帝國的始將得知『他們』的計畫......！？「好了，來為主角們準備舞台吧。」──他們即將出動。『最強』異世界奇幻小說，第七集！

神山での戦いを終え、リリアーナたちを伴い飛空艇"フェルニル"で帝都を目指すハジメ一行。
そこに同行する光輝は思い悩んでいた。なぜハジメは強いのに、力を"正しく"使わないのか、と。
その道中、帝国兵と戦うハウリア族と出会ったハジメは、魔人族と帝国兵に侵攻を受けたフェアベルゲンの現状を知ることに。
ヘルシャー帝国に向かったハジメは、"彼ら"の計画を知り......!?
「膳立ては上々。そろそろパーティーの時間だ」
――カウントゼロで奴らが動き出す。"最強"異世界ファンタジー、第７巻！
```

